let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "ما هو تاريخ ميلاد النبي محمد؟",
        answer: "562م",
        options: [
            "600م",
            "562م",
            "555م",
            "720م"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "ما هي أهمية مدينة مكة في حياة النبي محمد؟",
        answer: "إنه المكان الذي ولد فيه وبدأ مهمته النبوية",
        options: [
            "إنه المكان الذي ولد فيه وبدأ مهمته النبوية",
            "إنه المكان الذي هاجر إليه هربا من الاضطهاد",
            "إنه المكان الذي تلقى فيه الوحي الأول",
            "إنه المكان الذي كتب فيه القرآن"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "من كانت الزوجة الأولى للنبي محمد؟",
        answer: "خديجة بنت خويلد",
        options: [
            " عائشة بنت أبي بكر",
            "خديجة بنت خويلد",
            "سودة بنت زمعة",
            "حفصة بنت عمر"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "ما هي أهمية الهجرة في حياة النبي محمد؟",
        answer: "إنه يمثل رحلته من مكة إلى المدينة المنورة",
        options: [
            "يمثل رحلته من المدينة المنورة إلى مكة",
            "إنه يمثل رحلته من المدينة المنورة إلى القدس",
            "يمثل رحلته من مكة إلى القدس",
            "إنه يمثل رحلته من مكة إلى المدينة المنورة"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "ما هو الاسم الكامل للنبي محمد؟",
        answer: "محمد بن عبد الله بن عبد المطلب",
        options: [
            "محمد بن علي بن أبي طالب",
            "محمد بن عمر بن الخطاب",
            "محمد بن أبي بكر بن عثمان",
            "محمد بن عبد الله بن عبد المطلب"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "ما هو اسم والدة النبي محمد المرضعة؟",
        answer: "حليمة بنت أبي ذؤيب",
        options: [
            " خديجة بنت خويلد",
            "أمينة بنت وهب",
            "حليمة بنت أبي ذؤيب",
            "فاطمة بنت محمد",
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "من بين هؤلاء من هو ابن الرسول محمد ؟",
        answer: "قاسم",
        options: [
            "قاسم",
            "محمد",
            "عيسى",
            "حسين"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "ما هي أول حرب خاضها النبي محمد؟",
        answer: "معركة بدر",
        options: [
            "معركة أحد",
            "معركة الخندق",
            "معركة بدر",
            "فتح مكة"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "كم كان عمر النبي عندما نزل عليه الوحي؟",
        answer: "40 سنة",
        options: [
            "23 سنة",
            "40 سنة",
            "63 سنة",
            "43 سنة"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "متى كان فتح مكة؟",
        answer: "8 هجرية",
        options: [
            "8 هجرية",
            "12 هجرية",
            "6 هجرية",
            "9 هجرية"
        ]
    }
];